邊度有得買alan walker件hoodie

好撚柒型

官網 55歐元

Buy

Dj faded

450港紙其實幾抵屌
有無人搞團購

見唔到官網有既

我係amazon見到有 買唔買？

求link

唔識搞 有無巴打又有興趣 又識搞呀

Link ?

留名有興趣

Yes

Any bro buy tgt

幾多個開團

5個啦

1:我

2.我

推

我研究下先 要買留個靚名先

Lm

3.我

我都想買件

4.我都想買件

跟大隊留名啦

我

Amazon 呢件真定假架

有fd買過，同淘寶課差唔多

淘寶好過啦咁

我件都係淘寶
質料都ok

5.留名

外國設計(冇設計)->中國製造->賣返俾你
vs
中國製造

d成本真係差好遠

6. 加一

對唔住 已經跟番大隊

巴打你跟錯隊呀 快D排岩條隊

對唔住，排「啱」條隊

官網搵唔到喎

等睇變制服

其實Alan Walker岀左啲咩 上網睇到又hoodie又書包咁

得呢兩樣

擁

7

If this night is not forever
At least we are together

8

真係好撚正

8位巴絲想買 有無巴打搞呀

官網冇

無

Detail位有冇分別
啱啱上淘寶睇過一舊水唔使有件

個款有咩特別

留名

4.我

5.我

9

跟錯隊
10

有無巴打搞呀 好撚想要呀

Alan Walker點解冇啦啦會爆紅？
佢最出名首faded明明出左好耐 但就好似最近先上位

真心求解

垃圾Alan walker都有人捧...

Sing me to sleep
Alone

你老母都有人屌啦

咁點解Faded跑唔出？
呢兩首冇咁出名既會令跑出？

出左Faded先紅

唔係faded跑出先紅咩

11

想係淘寶淘

紅左好撚耐啦wo

我有時間攪

係咪 perfer 淘寶多

同埋講埋要咩 size..

可能淘次前入一件睇下質素先

好呀巴打

但faded時期冇咩聽到有人講佢
係最近先有

所以先覺得出奇姐

Faded已經好紅 佢近期再出alone 好撚正

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Alan Walker 艾伦沃克DJ卫衣帽衫外套remix同款Faded电音男女装】￥sJkYfthBv8￥

$23.8

12

好撚伏咁....

LM

係既話 一m一s

+1

而家係淘定amazon

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【艾伦沃克faded拉链开衫加绒男卫衣Alan Walker帽衫潮男DJ卫衣外套】￥xbAzftOK9I￥

呢件可信啲咁

屌 我叫人幫手淘件先 到時睇下咩質素

13 有性趣

14

Amazon咪又係淘番黎

15 點contact?

講埋 size 呢到

1 M

淘左件睇質素再 一次過訂.

2 M

3m 1s

16

17 買2件

我見好似有分有拉鍊同無拉鍊 大家諗住買邊隻？

無拉

4. Me

同好
出咗新歌alone 有無人聽

收皮啦 人地十九歲就作到咁既歌 你十九歲仲係係屋企打緊飛機咋垃圾

Loop到停唔到

星期6佢黎香港
有無人買左飛

4 1s 姐係而家唔係等巴打寫巴膠再決定訂唔訂?

你地自己決定啦
應該都唔會點伏..

18

無所謂呀我

即係淘寶？

星期六 LKF見880

19

我188買件l size會唔會太短

想要件s

同樣有興趣

170買m定s

189 L定XL 鬼佬size真係唔識

20 買2件

21

22

我買左呢件，送多件tee同口罩...口罩唔岩丟九左

質地ok , 前面都有logo ,原裝好似前面無logo

5 2m

邊間先最似原裝

乜水黎

6 買一件L size

23 1m

我都想買....可以點contact?

我幫做團購
而家訂左件睇質素， ok 既話再比contact 你地

以為個個跟晒隊之後無左聲氣

我都想跟隊呀

呢條垃圾都有咁多人買

係咪已經截左龍

仲有冇得跟

Lm跟隊

我想跟隊啊！
仲有無

lm跟隊

收到了， 質料好唔錯， 幾滑。
無甩漏甩線果d 整體好滿意。

價錢$78 人仔再加23 蚊運費
講明先幫大家團購都係想賺返多少
如果$160 一件賣比大家， 你地覺得有冇問題？
同埋要銀行入左數， comfirm 左先再訂， 有如果唔係有部分人放飛機既話我唔得掂

無問題既話我再post 我個電話出來等你地搵我落單。
唔信得過我既話就算
話說一次過得罪咁多連登仔我都好吳克儉

有冇d冇拉鏈ga?

有呀， 搵到件無拉鏈的

我買

一口價13.0

1件賺成60蚊

自己淘都得啦咁多集運仲有一間係屋企附近仲好過特登出去交收仲要比你賺60一件

價錢多人唔滿意既話可以傾既 好過偷雞乜都唔講明先

同埋順豐送上門既話要再收到30 蚊.. 港島九龍區既話我可以送上門

搵食開ig shop啦

對返港紙約90 蚊 再加運費其實都$11x

食水深撚到 多過一半

咁你講個價錢出來可以傾架姐
始終會有人需要呢種服務.. 唔需要既話可以自己訂。
你都唔會expect 我做義工掛

150我買

淘寶買得多再平比你

我幫大家買 150
利申最鍾意做爛市

咁你做啦
幾十人咁CHECK 住條數, 送埋貨真係幾日都攪唔掂

Pet巴我買
點搵你？
駛撚理佢地咩

等多幾個人話ok 先

每件收運費 但係淘寶免運費 集運10件運費都唔知洗唔洗30蚊 賺到笑

睇錯運費不過都好好賺

咁都有得賺

留明睇人搵到150個水魚賺成皮野

有啲傻仔真係連淘寶咁簡單都唔識用寧願比啲賤閪賺架
樓上有條友已經係人辦啦
話晒比佢聽做緊水魚都鐘個頭埋去
個人面皮厚大把傻仔比你呃都幾難唔發達

賺50蚊一件

真係有人鳩沖果下先on9

但跟隊想團購果D 係咪 expect 有人做義工幫你地訂晒, 跟住再送埋貨比你地?

送都要諗諗先

笑撚死人

成班傻仔衝去做水魚

這forum真係好多小朋友
淘寶都唔識

本身免運費收人23蚊
再另賺幾十
抵屌

老老豆豆 運費你收20一件都賺到笑啦 更何況自己訂送埋上門同你都差唔多價 點解要比你賺？

同埋開團目的想搵人夾運費平少少 唔係想見到個自己訂都要嘅價錢囉

舉手之勞 何足掛齒
有邊個想淘？
Telegram: zzzzxxxvv
就係做義工
一蚊都唔賺大家

自膠 冇睇後面

仲有沒得玩

仲想買
有冇？

有無無拉鍊既睇下？

今日見到人著

嘩，樓上食水好和味

咁岩呢期淘緊衫褲野，可以搭單集運
如果我開價
[衫 + 運費(如有)] x 1.5
有無人想代購
有就telegram我 @wormcih
14/10 1200 截